［咩時勢］條友仲係條街賣藝

陣間累到班觀眾票控2000 點計？
冇見過佢有幫過啲咩手 .
一直係到賣藝
仲係到叫人將「愛」同「心意」放係桶到
肉唔肉酸？

可能你覺得佢日本人黎到香港 好慘
但夠唔夠我地香港人慘？
社運咁耐 賣藝咁耐
其他賣藝嘅人都話會去幫手
呢條友 不了

拿你又分化又熱狗啦
好多香港人見到架仔鬼佬就出晒水架啦
擺句香港人加油打打氣 唔洗開飯呀？

黃係黃係邊
放張 香港人加油
就一直搵我地笨

班友望到條友唱嘅歌唔係廣東話 就西痕
唉 痴撚線架呢個世界
仲話保衛廣東歌

人地擺句香港人加油 乜都冇做過
就瘋狂比錢佢
大佬呀 有錢你捐比啲流亡海外嘅手足仲好啦

推

你又有幾黃呀 冷氣軍師

起碼黃過佢啦 軍乜9師好笑

違反逗留條件?

又分化又熱狗
係你講嫁渣

老老實實 你都屌人出街啦
佢個條友係到唱 吸埋班觀眾
一黎 啲狗9拉2000蚊 又怪唔到條友
二黎 爆發期仲咁樣令啲人圍埋係到
佢個個位好迫架炸 哥仔

關你撚事咩 乜撚都唔啱
四方西

陣間班人比狗拉
又轉口風

更新：有手足現場解釋咗比佢聽 佢冇理到
滿意未 得把口個班？

戇鳩仔一個

咁你又岩